衞蘭真係起樂壇少數識得唱歌嘅歌手

如果留起樂壇, 香港樂壇就唔會攪成咁, 唉

佢幾時退出左

咪番左黎